(白痴港女) 幫廢老拎行李變販毒，面臨死刑

國際特赦組織香港分會過去5年收到至少5宗港人於東南亞國家被判處死刑個案，有港人報稱在馬來西亞檳城機場協助長者拿取行李，卻在行李中遭搜出毒品；

....................

「求特區政府畀封求情信我個女，我去到去得安心啲。」....林老太是馬來西亞華僑，她說年約50歲的女兒於2010年在檳城機場被指搜出1.8公斤海洛英，她起初不知情，後來女兒失去聯絡，她報警及向入境處求助，才知出事。她引述女兒指，事發時正於機場離境，但有名長者託她拿取行李，不虞有詐，卻被警方於行李中搜出毒品，經上訴後仍被判處死刑，現待執行。

林老太孫兒許先生說，事發時他念中二，家人免他擔心，近年才知道母親出事。過去2年他到馬來西亞探望母親3次，聯絡過本港立法會議員及當地律師，「搵唔同組織幫忙拯救我媽咪」。他指母親在當地得不到適當的翻繹，未獲公平審訊，「希望香港政府能重視香港人，喺外地無法得到援助」。

...............「希望傳媒幫手，求特區政府畀封求情信我個女」。

五十歲傻閪港女

唔抵可憐

抵撚死啦，大愛撚扮好心幫廢老呀啦

好慘 但蠢無計

垃圾國家真係少去為妙

支國都好過堆東南亞生番

要再小心d先得

咁蠢點幫你

南亞呢啲低等國家請我都唔去

上面班人覺得自己好型？

班人慣性咩都唔理 笑柒左先 呢個世界得佢地係正常人高高在上

關國家撚事 香港以前旅行團領隊都試過仲比法官屌
根本幫人拎行李就係on9

宜家好似興口臭 乜都屌下會威d

無辜嘅人要判死，好寃

根本係國家問題
同樣情況，係美國嘅話個個都會幫
上面班傻閪根本反廢老反到亂咁黎
將人地做好事講到做錯咁比你地係咁笑，但你地唔係揾個問題根本，而係笑受害者
幾條港仔係度圍威喂可能好開心
出到去？比人覺得你白痴炸
我第一個笑你on9先

你地因住俾人話積口德

上次係加拿犬, 大 撚 把老野叫人幫手, 叫Porter啦

由細到大都知過關好多呢d伏

基本上呢啲大伏已經好多年歷史
竟然仲有人中

梁振英被指向機管局施壓 違保安指引替幼女送行李入禁區

過關同行李都要自己攞

咁大個機場無cctv睇返當日紀錄？

俾人捉到老閪都話唔關自己事啦

好撚慘

真係搞笑
呢頭支持蔣巴起倫敦金mk底
呢頭笑一個做好心既受害者

幫人攞/收一千幾百 帶幾千萬貨聽左好多年
我就唔信啦
機場都有廣播唔好立亂幫人攞野
想人地放過佢啫

受害者係蠢，我唔會笑佢

但係你都唔好衝出黎柒喇
咩國家問題阿？你試下去美國過海關果陣叫路人幫你帶行李過去，睇下有冇人幫你？搜到有毒品，走私品，坐幾十碌都有可能阿

cctv指會影到你幫人拎野過關
唔會錄到你地有咩對話
雖然要beyond reasonable doubt, 但係只要話你係接頭人其實都解得通既時候一定入硬你

班連登仔又有機會踩東南亞各國啦

但係行李一般唔係會有tracking架咩？

叫機場職員幫手咪得

不過話說回來，正常都唔會幫人拖行李啦
三唔識七
最多係幫d啊婆搬上搬落

細細個老母已經教唔好亂咁幫陌生人拎野

雖然佢係蠢，但大家都身為香港人，明知堆毒品唔係佢既，我地同政府係唔係應該想辦法幫佢，起碼由死刑變坐幾碌咁呢

依家真係連掂都唔好掂

2010年被捕
搞咁耐都收唔到錢
分分鐘一早私下處決左

香港政府真係好撚無用

你又知唔係佢既 佢講你就信
事實就係係佢手上搜到行李有毒品 自己蠢幫人拎(照佢咁講)怪得邊個
一陣有人係街斬人 比把刀你叫你幫佢拎你又幫呀?

弱智

明知?你點知?

上面班人做乜鳩
仲要落井下石

蠢又罪不至死，只可以話呢個世界既人越嚟越恐怖同核突

如果睇cam咪知啲行李唔係佢既囉

老豆由細已經教落過關唔好幫人拎野

因為根本無得幫，就算佢真係中伏，都無證據證明毒品唔係佢，更何況可能佢都係講緊大話

唯有係警惕下其他人唔好再中伏

無錯....你話喺條帶到拎落嚟都算, 有咩可能幫人拎入境

大愛撚召喚

幫人過埋關？

老人家都幫？

track 乜春 到時咪話唔比你同個老人家夾埋扮唔識之後扮幫佢拎行李 冇對話 點吹都得

有時候係外國讀書放假返香港好朋友話幫手拎野返香港我都好淆

你唔好柒好過啦
我係美國咁多年
幫都幫過幾廿次
根本係人嘅問題

香港建左國睇下d垃圾國家夠唔夠膽判死刑。

屌你老母連登咩撚野價值觀，幫人都比人屌，鬼唔望你地班仆街杏加橙絕子絕孫，孤獨終老

受你老母害咩 有人迫佢攞d行李架？
細個老母都有教喇 過關唔好幫人攞行李
成五十歲人都唔撚識 抵撚死

幫人大撚哂咩 紅色大字就有道理咩
係人都知過關唔好幫人攞野喇

跟着就個個毒販都玩二人組，上機一個，落機入海關就搵第二個拎。

咁都話可以放過又或者輕判。

咪同班少年販毒個個話俾機會佢判輕啲，咪個個大毒販都搵少年帶毒了！

可能佢老母就係冇教佢

千祈咪做好心，唔幫任何人攞嘢過關係常識

係阿，最撚醒係你啦，幸災樂禍既港豬咪你衣種人囉

佢老母平時幫人帶開

其實個老人家就係佢老母

大陸起碼比錢可以settle

現今社會根本就係行緊歪道

正如我比人偷野
人地只會話你做咩唔保管好自己財物
唔會話個賊唔岩

所以只能怪自己係現今社會風氣下唔識保護自己

話條女係蠢嘅究竟可以有幾蠢

蠢人係要受下教訓

起碼可以同個老人家一齊死

係咪我理解錯定咩？
篇文邊到講佢拎埋行李過關？

True
大部分連登仔就係咁

前兩年灣仔行行下都有個阿婆叫我幫佢擺袋野
細細個成日睇警訊都冇聽過依種手法 中左佢伏
幫佢拿到上巴士 事後fd講先知 但係佢望住我中伏 好彩冇差佬𢭃

如果個個話幫人拎唔洗坐就唔洗拉人啦

係吖，篇報導唔清唔楚，但係連登仔已經喺度嗌緊交。

其實要拉埋比行李果位先合理
如果係咁下下叫人幫手拎
實有蠢人中伏架

痴撚線

防人之心不可無
而家個重點唔係佢幫人就係on9
係要識點樣幫手得嚟唔好自己奶野
成五十歲唔係應該要識咩

幫人係好 但唔該睇下咩事先喇
乜鳩都話幫人就大撚哂咩

幫長者攞行李變販毒面臨死刑 8旬婆婆求梁特向大馬求情特赦女兒

香港雖已廢除死刑，但也不能獨善其身。國際特赦組織香港分會過去5年收到至少5宗港人於東南亞國家被判處死刑個案，有港人報稱在馬來西亞檳城機場協助長者拿取行李，卻在行李中遭搜出毒品；另有港人在印尼開舖做生意，疑遭當地警方「砌生豬肉」販毒，二人均面臨處死。有家屬要求特首梁振英去信當地政府求情特赦，惟3年來未獲特首辦回覆。

「求特區政府畀封求情信我個女，我去到去得安心啲。」年屆80歲的林老太是馬來西亞華僑，她說年約50歲的女兒於2010年在檳城機場被指搜出1.8公斤海洛英，她起初不知情，後來女兒失去聯絡，她報警及向入境處求助，才知出事。她引述女兒指，事發時正於機場離境，但有名長者託她拿取行李，不虞有詐，卻被警方於行李中搜出毒品，經上訴後仍被判處死刑，現待執行。

林老太孫兒許先生說，事發時他念中二，家人免他擔心，近年才知道母親出事。過去2年他到馬來西亞探望母親3次，聯絡過本港立法會議員及當地律師，「搵唔同組織幫忙拯救我媽咪」。他指母親在當地得不到適當的翻繹，未獲公平審訊，「希望香港政府能重視香港人，喺外地無法得到援助」。

近年林老太為救女兒四出奔波，「日又煩，夜又煩，煩到自己有心臟病」，才剛做完手術。她說現時獲當地一個佛教團體協助，求情特赦女兒，過去她也曾多次去信特首梁振英，盼能致函為女兒求情，但一直不獲回覆，「希望傳媒幫手，求特區政府畀封求情信我個女」。

另一面臨處死的港人黎兆祥原做運輸，2014年4月在印尼開店賣糖果和玩具。其母黎老太引述兒子稱，當店舖裝修好準備營業，突然遭警方用槍威嚇拘捕，並在其貨倉搜從未見過、用錫紙包裝的貨物，後來被警方屈打成招，包括夾手指、迷你炮烙、膠袋笠頭等，最後「被安排」出席記者會，承認販運91公斤冰毒。

黎老太表示，兒子被拘留時，當地警方曾要求100萬美金；審訊期間也不獲安排合適的翻繹，「唔知講乜嘅審訊」、「唔知簽咗乜嘢文件，唔簽就打」。她指經初審後兒子被判終身監禁，但當地司法機構先後提出兩次上訴，直至上月當地終審法院改判兒子死刑，正待執行。

黎兆祥細姨邵小姐說，曾向入境處求助，處方也有聯絡駐印尼的中國領事館協助，上月特首辦也去信求情，惟仍沒結果。她指下月會再與印尼維權律師會面，希望案件能重審推翻判決。

國際特赦組織香港分會高級策劃幹事陳文慧指出，2012年至今接獲至少5名港人於東南亞國家被判死刑個案，當事人往往供稱不知情下協助運毒，或被屈打成招。她指由於言語不通，加上涉事國家貪污成風，得不到公平審訊，如沒有安排或只有限度的翻繹，「法庭講一個鐘，只翻繹兩、三句」；有事主要付錢才能見律師或家屬。

陳文慧指出，港人在外被捕，往往都不獲知會其法律權利，家屬要四出奔波才知悉事件，惟港府支援不足，未能保障被捕港人得到公平審訊而判處死刑。她促港府積極協助港人在外地判死個案，定期派員探視及跟進，並為家屬提供翻繹和法律支援，並促港府積極協助正申請特赦的個案。

國際特赦組織發表「全球死刑報告2016」指出，去年在55個國家錄得創新高3,117人被判死刑，當中1,032人被處死。報告也指，去年亞洲區有18個國家至少有1,224人被判處死刑，包括中國、阿富汗等，至少130人處死。其中印尼60宗死刑中，有46宗涉及毒品罪行；越南截至去年7月1日則有681名死刑犯。中國把死刑數據列為國家機密，但報告推算去年有逾千宗死刑個案，屬全球最多。報告也指出，菲律賓和馬爾代夫計劃恢復死刑，情況令人關注。

係就貼晒成篇啦抄post撚

你冇事，冇人害你係你好彩咋
唔代表咁做安全阿弱智仔

老豆到我大個左都成日提，幾熟都唔可以幫人拿野過關，叫佢自己拿返，最多過晒關先幫

啲濕尻國家濕尻法律

如果無依啲案例可能我都會賴野

本來覺得佢多疑同9up 點知宜家活生生既例子證明左佢係岩既

班人痴撚線

見你衰左都扮件行李唔係自己同唔識你啦

如果拎過關抵佢死啦
但如果只係行李帶拎落來
都會拉？

下次遇到同樣情況
幫手拎去海關到得唔得呢?

林老太無教個女唔好幫陌生人拎行李？

抵撚死
懶好心呀啦
下世小心d啦臭閪

有冇咁冷血你哩d人真係好撚恐怖 條女幫錯人姐 有冇去到抵死呀咁誇呀

邊個知佢係咪幫人? 個個出事就話幫人又無事呀?
用下個腦喇

廢老真係唔死都冇用

成家都傻鳩鳩
求入境處有鳩用？入境處又係彈去支那口交部
口交部得把口，
你都係做定身後事啦

見到上面啲劇毒撚真係好撚可悲

連登仔好屌唔屌

係屌就屌衣條on9仔啦 仆街

mk仔用黑油噴鳩人地架車(3)

咁後生去死冇諗過家人

你有冇諗過件毒品成功過關，會害到幾多人同幾多家庭？

點會唔抵死呀！

又可以抬高自己啦

條女真係無腦
我搭火車都試過比阿婆撩幫佢帶奶粉
真係睬佢都有味

成班死MK以係咁樣好威，乜都屌。 呢個唔係呢度風氣，無料無撚用就做返CD ROM啦

我地無怪佢呀，我地笑佢蠢同怪個犯

根本係機場、碼頭、火車站呢啲唔幫任何人攞野係常識嚟，就算親朋戚友都唔可以幫佢攞，何況三唔識七？

乜鳩呀

成班大愛撚仲未知點解咁多人冷血
就係因為依個時代幫人不單只無著數
仲要成日有麻煩野跟身

諗起係菲律賓坐左十幾年果個香港人

呢個世界總要有班乜都屌既低質廢柴

聽講過有人係東南亞國家只係幫個廢老係廁所門口看住啲行李，最後都比人告運毒

將來好有需要一係核平,一係任由全球暖化KO呢班回教豬

老實講個個俾人捉到都話幫人拎行里 依d求情理由幾十年前已經用爛哂啦

其實有d係真都唔奇
睇警訊都知d毒販係搵人替死
之後走第二條路運毒

要死刑，真係蛇咬都唔認啦！

連登仔既邏輯：人地做到而佢做唔到，就會扁低人從而提高自己，為自己做梗唔啱野合理並且美化。

先姑勿論大愛撚係唔係好撚蠢，
但若果唔係正正因為知道世間係充滿利用善心既仆街死冚家剷，都選擇去幫人（因為知道佢地那怕就係需要幫既人）咁衣個世界會變成點撚樣？

係阿，世界唔撚柒關你地d冷血仆街事，死撚番去做樓奴，食靚閪，搵閪屌，搵撚含，乜撚柒都唔關你地事，做隻完美港豬，都唔撚係「人」

己所不欲 勿施於人阿 仆街仔

對住你班仆街假膠撚，真心膠左

唔死都冇撚用啦 嘻嘻嘻

其實好多時 都係先顧己先可以及人 呢句係有piority 係度
你連自己都照顧唔到就去幫人 就會有連自己都照顧唔掂既機會
窮則獨善其身 君子不立危牆
呢啲野千鳩幾年前已經有人救你
往往達先有能力兼濟天下
社會由極左去到極右係有原因既

屋企人由細教到大
過關時一定唔好幫人拎野

人不為己天諸地滅Tim la 我知阿，認同架
弊在d連登仔係 顧己屌人呢

係東南亞國家講法律,講司法公正

呢啲case係咪真係好心幫人都未知啦
次次都係中年/老人咁好心幫人又咁唔好彩中伏
個個重要一黎就死刑
而又咁啱一路無人講無人發現
坐三五七年先走出黎
唔係平反，而係求情

係咪要立法唔比幫人帶野過關你地先識醒

痴撚線 我係話在座咁多位

咁都叫咩都唔理

幾時開始上網都要講好說話
從來響度都係講心嗰句架啦

咁你都唔洗坐真係算你好彩， 一個唔覺意係恐怖份子既炸彈你成世都不見天日

你條垃圾柒少陣啦，普通幫人我地會屌？我鄭重警告樓上所有柒頭唔好幫人拎野過關，大至行李箱，小至細細包袋仔都唔好拎，佢係辛苦你可以搵職員幫手，唔好比人拉左又喊又求特首咁撚樣
d 小學雞真係唔教唔得

司法不公呢樣野 我諗已經有人答左你
係東南亞國家同大陸要求公平 真係得啖笑

最後果段 唔知你有冇留意政治 其實有陣時陳云個傻閪都有啲野啱聽的
香港呢個地方 iq 平均偏高 好多時有不公 騙案都會有blame the victim 既情況 因為佢地覺得係victim傻閪 自己唔會
無可否認 我都係咁既人 從來從人地既錯誤中學習都係每一個人應做既事 而自己錯帶黎既後果係會有可能大到你唔信的
上面班冚家拎係口賤
但在我而言 不毋道理

揾正苦幫手 揾外國傳媒吧啦

講真 大愛同常識 都有差異既
用常識黎判斷今次我地應該企香港人果邊
唔等如大愛架

話睇咩cctv個班小學雞死撚左佢啦
喺東南亞國家再荒謬既事都有呀

2000年，兩名港人在菲律賓捲入一宗毒品案，扣留10年後，始安排審訊。但當地司法機構沒有安排翻譯，沒有警員作供，沒有證物下，他們被定罪及判囚40年。

東南亞國家既執法同司法制度既黑暗程度同支那有得fight

如果社會已經演變到喺香港幫人都要諗下先
去到地獄鬼國就更加唔使講

支那,垃圾支

我覺得佢地去南亞會幾適合，橫掂都係差唔多料

廢老正仆街

樓上全部痴撚線

有d好心唔應該做 再者都唔知係咪收左錢帶

屌 係人都知過關個陣唔撚幫得人拎行李架啦 成班無知道德俠以為連登仔真係冇口德

記得幾年前有巴打又係衰比人屈藏毒拉左

同朋友有試過 我地屌走佢 跟住俾班左膠話我地人渣

而家睇到呢D新聞好爽

好慘
咩世界 好人總係比人恰

直頭掂都唔掂

東南亞除o左新加坡&泰國，其他都係垃圾

自問你地老母邊個會咁機警

係人都知

你去下深水埗問下是味係人都知

一方面屌人幫人係蠢，另一方面屌強國人冷血，連登仔嘅龍門真係

老老實實，根本成件事都未清楚，佢係幫人定自帶，係東南亞國家無公平審訊嘅地方根本就唔知。而且成篇文嘅重點係特首對呢啲求助視而不見，但成堆人走出黎就走出黎落井下石，連登仔質素差成咁嘅

你係咪紅字意思？
點都好
我會做盡我可以補救既野之後認命 因為我抵死
信好 唔信好
人 從來都要為自己所做既事負責
你有你大愛大左 我有我顧己顧親為上
你可以覺得我keyboard ranger 冇所謂
Btw 以事論事 唔需要用將我或我家人去sub落件事度從而改變我諗法 因為暫時我睇你講野 思路 出發點 你冇能力

咩撚野都屌先夠型

好撚慘 唔好亂幫人了分分鐘中伏嗰時俾人屌抵死成堆人喺度blame the victim 條友的確係柒冇常識 但有乜理由係屌佢而唔係屌俾毒佢運嗰條友

agger

其實呢條橋都好耐下，警訊又好新聞又好都講過好多次，但始終都會有人中伏
有時真心唔好怪人冷血，因為好多時呢啲case就係想呃一啲富有同情心嘅人

人善被人欺之餘仲要被人笑
個女人幫人攞行李固然係蠢
但係未至於要死呀？
我覺得成件事最可憎係利用人善心嘅仆街
利用老人嘅不便去呃人
成班人講抵死係咪痴撚線
有善心但係蠢嘅就要死？癲撚左呀成班憤青？

你又知？
出到黎社會無人會保護你

口德撚
大愛撚

人地唔認罪可以夾硬黎?
乜撚野法律

你自己老母蠢就以為個個都係 過關仲幫人拎野有用腦都知入面有野啦，個個運毒俾人拉都係呢d藉口架啦

他指出，根據案中第六證人娜萊莎伍長的供證，案發當天在出境處使用掃描儀器檢查被告身體，掃描儀器落在靠近被告大腿上時，被告曾兩度推開。

他說，第六證人把此事告訴另兩名警曹諾拉妮及諾絲哈，兩人隨後把被告帶到檢查室，以進一步檢查被告。

“證人供證時指出，被告當時看起來顯得緊張，而在檢查過程中，警曹發現被告穿的塑身內衣內層黏著黏紙，伸手一拉之下，拉出一粒粒的膠囊物。”

廣告
他說，其中40粒的膠囊黏在被告的右腿上、左腿上有42粒、12粒在腋下處等。

“當時被告還曾嘗試賄賂警曹，以要求她們放過她。”

阿敏菲道質疑被告答辯時提出她是同情同搭一班機返港的一名老婦人，而為對方提行李的說法。

他說，被告表示與丈夫婚姻出問題，也面對經濟問題，因此來馬尋找住在雪蘭莪的親戚借錢。

廣告
2個多月來馬七八次

“從被告的護照發現，被告從2010年1月15日到3月28日期間來馬多達七八次，如果被告面對經濟問題，以她乘搭飛機來馬的次數，飛機票已需一大筆費用。”

打燈啦 小心撞車呀

咪係,等於有人話自己從來唔睇燈,聽著歌過馬路,今日都未被車撞死,證明條馬路好安全啦,事實係你條撚樣好彩炸,仲好叻叻咁話幫都幫過幾廿次,好撚醒好撚威呀?有d心志唔成熟的小朋友信你呢套就仆街啦,到有一日聽你咁講被人利用運毒,要打靶,你點賠番個仔俾人老母,你呢d就一仆街陷家剷來,在個討論區講on9野唔緊要,講on9野害到人一世害人全家就收皮啦,唔屌你都唔撚得

咁講啦，你幫人除時嗱屎上身，唔幫又冇咩損失，咁唔幫好過

係人地國家，蠢係要死

對有d痴撚線，打橫黎講既濕鳩連登仔，最好咪撚理

我無facebook見到個案情係咁

2011-06-24 18:33
胶囊黏身．槟州机场落网．港女商运毒判死刑

（槟城24日讯）槟城高庭今日裁定，香港钟表女商人林春咏（45岁，译音）在槟城国际机场身缠毒品运返香港罪名成立，判处死刑。

广告
被告被控于2010年3月28日早上6时35分，在峇六拜槟城国际机场出境处贩运毒品926.71克，即786.61克的海洛因及140.1克单乙醯（Monoacetylmorphines），触犯1952年危险毒品法令39B（1）（a），可在相同法令39B（2）同读。

司法专员阿敏菲道在下判时说，控方证据充足，加上被告无法挑起疑点，并且质疑被告供词的真实性，因此裁决被告罪名成立。

两度推开扫描器

他指出，根据案中第六证人娜莱莎伍长的供证，案发当天在出境处使用扫描仪器检查被告身体，扫描仪器落在靠近被告大腿上时，被告曾两度推开。

他说，第六证人把此事告诉另两名警曹诺拉妮及诺丝哈，两人随后把被告带到检查室，以进一步检查被告。

“证人供证时指出，被告当时看起来显得紧张，而在检查过程中，警曹发现被告穿的塑身内衣内层黏着黏纸，伸手一拉之下，拉出一粒粒的胶囊物。”

广告
他说，其中40粒的胶囊黏在被告的右腿上、左腿上有42粒、12粒在腋下处等。

“当时被告还曾尝试贿赂警曹，以要求她们放过她。”

阿敏菲道质疑被告答辩时提出她是同情同搭一班机返港的一名老妇人，而为对方提行李的说法。

他说，被告表示与丈夫婚姻出问题，也面对经济问题，因此来马寻找住在雪兰莪的亲戚借钱。

广告
2个多月来马七八次

“从被告的护照发现，被告从2010年1月15日到3月28日期间来马多达七八次，如果被告面对经济问题，以她乘搭飞机来马的次数，飞机票已需一大笔费用。”

他指出，被告大可通过电话向大马亲戚借钱，或其亲戚可以通过银行汇钱给她。

狱中接受回教教义

包头巾穿马来服出庭

被告已在监狱中接受回教教义，她今天头包黑色头巾，身穿红色马来服出庭。

在阿敏菲道宣读判词时，被告住在雪州的四五名亲戚，包括75岁的母亲，在庭上不断双手合十，口中念念有词，似在为被告祈祷，希望她可逃过死刑。

当法庭通译员以广东话告翻译判决时，被告闻判后，当场落泪，在被庭警带离时，更伤心得痛哭起来。

据知，被告已与大马籍丈夫离婚，两人育有一名12岁的孩子，而其孩子居住在香港。

譴責受害人

呢批野全部痴係佢個身到，佢真係大愛，幫個長者成批貨痴晒係身過關

係咪受害邊個知?
比人捉到一定話唔關自己事架喇

東南亞呢種低等生物蠻夷之地
正常人梗本唔應該去

電話騙案都仲咁多人中招

何況呢d人利用人善意又易中招既騙案

到底邊件事先係真

同警狗求情? 留返同個官講啦

偽香港政府係“地方政府“
一定唔會協助
佢只會pass個case俾公安部門跟進

至於要付出幾多時間或者其他野就唔知道了

記得之前好似有單美國人去泰國俾人放左毒品落行李俾人捉到，結果要係泰國坐十幾年監先返到美國

所以係外國(尤其東南亞)除左唔好幫人拎任何野，仲要睇實自已個行李

而家連登真係充斥著大量低質同思想扭曲既人

聽講有單係酒店行李入面無啦啦有毒品,事主就咁比人拉

東南亞真係恐怖
之前先有單話機場d鋪頭係你埋單個時會比其他野你等你以為免費附送
點知過關比人check到話你偷野拉去坐監
要比錢先可以早出返黎 d錢就班搞呢場大龍鳳既人分

屌你都on撚9嘅，唔討論條傻閪仲有乜野好討論，大家一齊話條廢老仆街？係人都知啦有乜撚好傾，有時啲野唔講唔代表冇人咁諗，你但腦哀行緊歪路啦，個社會就好撚正常

證據確鑿人贜並獲都唔入得罪？乜撚野法律

東南亞國家司法不公/檢控部門貪污係真, 但販毒其實全世界刑罰都係重
齋睇單新聞個c9唔知真on9定真販毒+審果個系統咁on9
唔會有咩結論/搵到咩真相 根本就judge唔到
港共政府+支那外交又咁垃圾, 等死吧啦, 無野做到

連登仔已經痴撚哂線

所以咪講緊d人內心醜陋囉

其實高登都係 希望全部都係假膠
唔係既話唔敢想像佢地喺現實生活失敗到咩程度先會變成咁

而家最大問題係司法制度不公...
你quote果堆野有可能係砌生豬肉
無論點都好，垃圾國家都係少去為妙

睇discovery 都好多呢d case
好撚慘

連登仔下下扮到自己高高在上 人地出事就笑人抵死 人地好心幫個啊婆比人鬧on9 唔幫又話人仆街 有次見有個人屋企人有病 就叫人地老母下世見
積下口德啦 唔係個個都笑on9人地會以為你好撚幽默啊？

依家有些少道德同良知就會比人話道德撚
自己就突出人性醜惡， 中二病到

件廢老都唔知係乜支那廢老來

連登興口臭 興冷血

有無女女女？

垃圾國度去都抵死啦 仲幫人拎行李添 做左半世人都咁戇尻 死左去算啦

人性本來就係咁

正路應該件行李有痴到 航班編號
咁都中招?講真見到阿伯阿婆無咩可能唔幫

新雞波咪一樣垃圾 話下李光耀個柒頭都要坐監 獨裁到咁仲吹奏 你有冇病呀

你好撚醒呀失敗撚

blame the victim
果然連登仔骨子裹都係支那人

係喇係喇 個個比人捉都話受害架喇 真相邊個知？
你咪又係聽佢老母講

屌鳩連登仔個啲應該都係柯南黎
連事主冇講大話都咁清楚

話得佢蠢，傻西去幫人就假定左佢係受害啦
佢有冇做係另一回事

閒事莫理

好心幫人點知

機場咁多cam 都者唔到一d相關既証據？

簡體字既新聞都好信

50歲仲港女? 港嬸咋掛

200%我唔會幫

依加成個連登都興口臭 好威？

毒品梆係身喎, 幫人拎行李要梆係身上面?

見個老人家一個人拎唔晒好心幫佢痴d上身都要畀你班連登仔屌

佢蠢之麻
唔好blame the victim啦

屌，警訊有教過，報紙新聞都報過，咁係佢唔聽教

咁個亞婆洗唔洗死？

販得毒比人拉左，緊係死口唔認啦 販毒跟本係抵撚死

屌, 真係睇唔過眼.

幫老人家拎行李、幫到痴曬一包包野上身?

出曬新聞有曬相片, 跟住就搬龍話司法制度唔公平乜乜乜、話 '可能' 比政府屈? 屌, 無限可能. 就偏偏唔可以係 '可能' 佢真係運毒、 '可能' 呢單野人地政府冇屈佢既.

利用人運毒既毒犯, 屌黎做乜? 想佢良心發現改過? 咁天真?

如果當時人真係只係蠢、無辜, 先更加要屌 !!! 就係要 警剔 d 蠢人唔好比毒犯利用做呢 d 蠢事 !!!!!

咁 d 口口聲聲話 '蠢人無罪、幫人大曬" , 叫人唔好屌果 d, 都 '可能' 係毒犯囉、想鼓勵多 d 人做水魚蠢人大愛撚比你地利用?

係人都知個啊伯仆街啦
洗撚特登屌個啊伯咩